拉斯維加斯警方重啟「C.朗強姦案」調查！

拉斯維加斯警方日前宣佈，對一起發生在2009年6月的強姦案重新啟動調查，雖然公告中沒有說明更多信息，但據媒體報導，這起案件的嫌疑人正是C.朗拿度。

34歲的凱瑟琳-馬祖爾加對德國《明鏡週刊》曝料，稱2009年在拉斯維加斯酒店內遭到葡萄牙球星強暴，如今尋求案件重審。

在拉斯維加斯警方的這份聲明中寫道：「我們正在跟蹤受害者提供的信息，這是一個正在進行中的調查，目前不會有更多信息透露。」聲明中寫出了事件的具體事件：2009年6月13日。據《每日郵報》等媒體報導，C.朗拿度正是這起案件的嫌疑人。

對C朗好失望

仲以為佢係gay

屈撚完未
一轉會就全世界都搞鳩人地

簽左和解協議書收埋錢
仲可以翻告架咩

點會呀 丙朗咁撚多錢
會無律師陪同下傾和解？
同埋條女收晒錢 如果上庭，
人地一定話你想再要錢。
除非條女開宗明義話唔要錢，要公道。
同埋有新證據 先有機喎

樓上上又話簽左和解

女方認為C朗方面冇遵守到和解協議條款

因為和解協議商議時，女方不滿C朗冇到場，所以寫咗封長六頁嘅信，要求對方律師兩星期內讀畀C朗聽，呢項要求係寫入和解協議條款中，對方律師兩星期後亦向女方律師確認已履行承諾

但上年明鏡週刊收到「足球解密」文件爆料而進行調查報道後，C朗經理人否認所有報道，又話從來冇收過封信。女方律師以此認為C朗方面違反和解協議條款

...the letter which is almost six pages long. It is difficult to read. Essentially a long, desperate wail.

"I screamed NO NO NO NO NO NOOOO over and over I begged you to stop."

"You jumped on me from behind," she writes, "with a white rosary on your neck!! What would God think of that!!! What would God think of you!!!"

"I hope you realize what you have done and learned from this terrible mistake!! Don't take another woman's life as you did mine!!"...

西班牙球會轉去意大利球會
會比美國差佬搞鳩佢？

有種就拉鳩我C朗BB